W     W DDD           b    l     Y   Y          W     W
W  W  W D  D ooo u  u bbb  l eee   Y   ooo u  u W  W  W
 W W W  D  D o o u  u b  b l e e   Y   o o u  u  W W W 
  W W   DDD  ooo  uuu bbb  l ee    Y   ooo  uuu   W W  
#################################################

Release Name:
Skyrim.v1.9.32.0.with.Dawnguard.Hearthfire.Dragonborn.WWW.V2.iso

Release Type: Game
Game: The Elder Scrolls V Skyrim
Version: 1.9.32.0.8 (RELOADED update 13)
Language: English

DLCs included (all optional):
Dawnguard
Hearthfire
Dragonborn

Also includes (all optional):
Creation Kit 1.9.32.0
skse 1.6.13
Wrye Bash 303
TES5Edit 3.0.29 Experimental
Script Dragon 1.9.32.0
HiAlgoBoost GPU Accelerator

#################################################

System Requirements:
	RECOMMENDED SPECS
	Windows 7/Vista/XP PC (32 or 64 bit)
	Processor: Quad-core Intel or AMD CPU
	4GB System RAM
	9GB free HDD space
	DirectX 9.0c compatible NVIDIA or AMD ATI video card with 1GB of RAM (Nvidia GeForce GTX 260 or higher; ATI Radeon 4890 or higher).
	DirectX compatible sound card

	MINIMUM SPECS
	Windows 7/Vista/XP PC (32 or 64 bit)
	Processor: Dual Core 2.0GHz or equivalent processor
	2GB System RAM
	9GB free HDD Space
	Direct X 9.0c compliant video card with 512 MB of RAM
	DirectX compatible sound card

#################################################

How to install:
1. Mount or burn SKYRIM_EN_WWW_V2.iso (this will require a dual-layer dvd if you choose to burn it)
2. Install by following the on-screen instructions. Customize to install Creation Kit, skse, etc.
3. When you run SkyrimLauncher, it will say Install at the top. Click Install. Launcher will then detect your system and apply an appropriate graphics setting.
4. Enjoy!

#################################################

Release notes:
The Skyrim installation was created using Razor1911 install DVD, RELOADED's update 13 (equivalent to runtime 1.9.32.0.8), and the official DLCs from Bethesda.

Latest Creation Kit 1.9.32.0 from DMN32.
Latest skse 1.6.13 from skse.silverlock.org.
Latest Script Dragon 1.9.32.0 from alexander.sannybuilder.com/skyrim/scriptdragon
Latest Wrye Bash 303 from sourceforge.net/projects/oblivionworks
Latest TES5Edit 3.0.29 Experimental from skyrim.nexusmods.com/mods/25859
Latest HiAlgoBoost GPU Accelerator 2.3c from skyrim.nexusmods.com/mods/15123

#################################################

Changelog:

V2
-Fixed bug where previous Skyrim installs would interfere with ability to select files in Data section of SkyrimLauncher
-Fixed bug where Skyrim was only updated to version 1.9.29.0.8 instead of 1.9.32.0.8
-Added feature where you now install only the DLC that you want to install, or none at all
-Added feature where you now have the option to install Creation Kit, skse, Script Dragon, Wrye Bash, TES5Edit, and/or HiAlgoBoost
-Added feature where you now can create desktop icons
-Added license to installer
-Added install information to installer
-Now the installer automatically searched for updated DirectX Runtime Components and updates as necessary
-Now the installer automatically verifies whether or not Microsoft Visual C++ 2010 Redistributable runtime is correctly installed and fixes if needed

#################################################

FAQs
Q: Is this the full game?
A: Yes

Q: Do I need anything else to play Skyrim?
A: No

Q: Is this up to date?
A: It is currently updated to version 1.9.32.0.8 (RELOADED update 13). To see if a newer version is available, check http://uesp.net/wiki/skyrim:patch

Q: Does this include the High Resolution Texture Pack?
A: No.

Q: Is this version moddable?
A: Yes

Q: Where can I find updated versions of skse?
A: http://skse.silverlock.org

Q: Where can I find updated versions of Wrye Bash?
A: http://sourceforge.net/projects/oblivionworks

Q: Where can I find updated versions of TES5Edit
A: http://skyrim.nexusmods.com/mods/25859

Q: Where can I find updated versions of Script Dragon?
A: http://alexander.sannybuilder.com/skyrim/scriptdragon

Q: Where can I find updated versions of HiAlgoBoost GPU Accelerator?
A: http://skyrim.nexusmods.com/mods/15123

Q: I don't like HiAlgoBoost GPU Accelerator, even though I chose to install it. How do I uninstall it?
A: Run HiAlgo_Uninstall.bat in the Skyrim directory

Q: If I install both HiAlgoBoost and Script Dragon, will this mess Script Dragon up, since both contain a dinput8.dll?
A: No. I have configured this installer to detect whether both are installed simultaneously and will proxy Script Dragon through HiAlgoBoost for you.

Q: Will this work even if I have a previous botched installation of Skyrim
A: I believe I have completely fail-safed this installer so that it should work regardless of prior installations.

Q: Will you marry me?
A: No

#################################################

Credits:
Bethesda Game Studios for the game and Creation Kit
Razor1911 for the initial release and crack
RELOADED for the updates and crack
DMN32 for the Creation Kit files
The Skyrim Script Extender team for skse
Alexander Blade for Script Dragon
The TES5Edit team for TES5Edit
The Wrye Bash team for Wrye Bash
HiAlgoBoost for HiAlgoBoost GPU Accelerator

#################################################

If you enjoy the game, BUY it. Support game developers!
